有冇人估到林鄭下一步點做

做政治嘅人永遠唔會認輸
所以佢一定有一啲好可怕嘅想法
各位小心啲

一死以謝天下

佢呢種政治家咩都做得出
但首要係保自己利益
同一定想像唔到既奸炸

死係冇可能

全部等緊g20咩情況
佢都話唔到事

下一步佢一定團結其他國家圍倒中國

佢點會真係等
佢實做緊野

好驚會出花臣

我都想，係就成為世界偉大政治家

g20呢個變數太大
冇人可以預計到之後會點發展
不過我都幾肯定佢地追蹤緊示威者
只係未出手拉人

但g20好多撚屌講到明唔講香港
到時會唔會又係都冇件事發生過？

邊到好多撚屌？
最主要都係睇歐美國家姐

美國唔係話唔講咩？之前連登講

我覺得佢想唔理成件事，由香港人自己慢慢淡，所以我地一定要做野keep團火

乜都唔做

出黎宣布繼續上二讀
大抓捕612示威者全告暴動

屌！正仆街黎
佢分分鐘諗緊下一步有咩可以同中共認叻

佢冇咁癲呀嘛

WE connect

等order

印象中只係得中國話唔允許g 20討論香港問題

自慰

升做大灣區特首

之前連登有個po話美國唔講，可能能睇錯

慘到咁？

呢個最有機

民主人權法案都推埋出黎
點可能唔講